九龍灣要行街唔好留

九龍灣出咗警車 目測兩架

自己小心

雖然走之前都聽倒樂華有狗（好似係）

推多陣

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915